[集思廣益] 一人一個奇怪既家庭文化

每個人屋企都一定有d 好奇怪既rules／文化

我咁大個人都唔明點解次次屋企人煲左湯就唔比人飲水，佢話會飲唔落d 湯。我個胃點會咁細，講極佢地都唔聽。跟住就會鬧交。

我都係咁樣

屋企食完飯唔准即刻沖涼/去廁所

咩玩法，如果好急呢？

我係果d食完飯飲左水就唔飲湯既人黎 成日比老豆屌

上個禮拜佢終於改左係食飯之前飲 problem solved

反枱啦

唔食得辣會俾老豆笑

會順次序沖涼
爸->我->媽

渣ga

又貼食完家

以前沖涼一定要係六點左右沖 大個左就無左回事

點解會無lala 會改。好多人講極個老豆老母都唔聽

食食下飯急去廁所 我屋企人會鬧

你媽咪好慘。

唔可以俾麻煩人（老豆）
細到煲完水倒入水壺都計較
好撚冇道理

呢個聽過好多人都係咁。勁小學雞

媽打話女仔初一，十五唔準洗頭

我屋企係食飯前要飲 飯後又要飲 坐多陣要水

成日打少左個字

識過一家人一定要開燈訓

新假期is watching you

我唔信

撈湯食飯就好有營養
撈水食就冇營養同埋會食壞人

留名睇

係，我都係，完全唔明。

真心 仔女講9成都唔聽架啦
你搵份報紙雜誌講飯前飲湯好既 扮唔覺意擺係台面 佢到見到就會信然後改

只要屋企隻貓訓喺你大髀
你就可以點其他人幫你做野

佢自己話要沖最尾
呢個次序都係佢要求

隻貓先係大哂

佢話哂事 去廁所有無次序

食飯要爬飯 唔可以夾飯
如果唔係會夾死爸媽

好大壓力

呢個真

似香爐躉

on99

總知老母一翻到屋企佢就要沖涼 如果佢翻到屋企有人用緊廁所 哪怕只係柯尿 都會屌到拆天

唔關營養事，係對消化系統唔好，湯同水都係

一定要 飲湯>食飯>飲湯

飯枱唔可以有7碟餸

必須日日做愛

Same

食飽飯唔可以講好飽 要講好滿足 同埋大家慢慢食

我屋企都係咁 話對身體唔好，都冇科學根據嘅

我呀媽都成日咁話我
但我照講 講得太多
佢宜家都費事話我

雖然唔知有冇影響
但飽住來沖的確唔係咁舒服

食飽飯唔可以講食完 淨係可以講食左
呀媽話個完字唔吉利

以前食完飯唔比沖涼
唔比食食下飯屙屎
而家就冇乜